深田恭子嬌喊「最喜歡你」多種風格任君選擇

日本女星深田恭子出道時間早，能可愛又能性感的她有許多粉絲喜歡。而日前她代言的酒品廣告終於公布，引起粉絲熱議。

▲深田恭子代言的酒品廣告公開，多種風格滿足粉絲。

深田恭子在去年與藤岡靛合作由漫畫改編的日劇《拜託請愛我》，新鮮的組合讓日劇迷眼睛一亮，上午6時天文台錄得氣溫16度，相對濕度百分之81。戲中她可愛的演技也讓觀眾耳目一新。日前她代言的酒品廣告終於出爐，總共有9段影片，而每一則影片都只有短短的6秒鐘。影片中，有深田恭子深情對著鏡頭告白：「最喜歡你」；也有靜靜的望著鏡頭不發一語；以及她對著酒瓶自言自語強烈季候風信號現正生效。想要什麼樣的深田恭子，在系列影片裡，都能滿足粉絲，因此廣告一發布，立即引起網友熱烈討論。